% Soubory musí být v kódování, které je nastaveno v příkazu \usepackage[...]{inputenc}

\documentclass[%
%  draft,    				% Testovací překlad
   12pt,       				% Velikost základního písma je 12 bodů
   a4paper,    				% Formát papíru je A4
   oneside,      			% Jednostranný tisk (výchozí)
%% Z následujicich voleb lze použít maximálně jednu:
%	dvipdfm  						% výstup bude zpracován programem 'dvipdfm' do PDF
%	dvips	  						% výstup bude zpracován programem 'dvips' do PS
%	pdftex							% překlad bude proveden programem 'pdftex' do PDF (výchozí)
	unicode,						% Záložky a metainformace budou v kódování unicode
]{report}				    	% Dokument třídy 'zpráva'


\usepackage[utf8]		% Kódování zdrojových souborů je UTF-8
	{inputenc}			% Balíček pro nastavení kódování zdrojových souborů

\usepackage[				% Nastavení okrajů
	bindingoffset=10mm,		% Hřbet pro vazbu
	hmargin={25mm,25mm},	% Vnitřní a vnější okraj
	vmargin={25mm,34mm},	% Horní a dolní okraj
	footskip=17mm,			% Velikost zápatí
	nohead,					% Bez záhlaví
	marginparsep=2mm,		% Vzdálenost poznámek u okraje
	marginparwidth=18mm,	% Šířka poznámek u okraje
]{geometry}

\usepackage{sectsty}
	% Přetypuje nadpisy všech úrovní na bezpatkové, kromě \chapter, která je přenastavena zvlášť v thesis.sty
	\allsectionsfont{\sffamily}


\usepackage{graphicx} % Balíček 'graphicx' pro vkládání obrázků
					  % Nutné pro vložení log školy a fakulty

\usepackage[
	nohyperlinks				% Nebudou tvořeny hypertextové odkazy do seznamu zkratek
]{acronym}						% Balíček 'acronym' pro sazby zkratek a symbolů
								% Nutné pro použití prostředí 'seznamzkratek' balíčku 'thesis'
								
\usepackage[
	hidelinks,
	breaklinks=true,		% Hypertextové odkazy mohou obsahovat zalomení řádku
	hypertexnames=false     % Názvy hypertextových odkazů budou tvořeny nezávisle na názvech TeXu
]{hyperref}					% Balíček 'hyperref' pro sazbu hypertextových odkazů
							% Nutné pro použití příkazu 'nastavenipdf' balíčku 'thesis'

\usepackage{pdfpages} % Balíček umožňující vkládat stránky z PDF souborů
                      % Nutné při vkládání titulních listů a zadání přímo
                      % ve formátu PDF z informačního systému

\usepackage{enumitem} % Balíček pro nastavení mezerování v odrážkách
  \setlist{topsep=0pt,partopsep=0pt,noitemsep}

\usepackage{cmap} 		% Balíček cmap zajišťuje, že PDF vytvořené `pdflatexem' je
											% plně "prohledávatelné" a "kopírovatelné"

%\usepackage{upgreek}	% Balíček pro sazbu stojatých řeckých písmem
											%% např. stojaté pí: \uppi
											%% např. stojaté mí: \upmu (použitelné třeba v mikrometrech)
											%% pozor, grafická nekompatibilita s fonty typu Computer Modern!

\usepackage{dirtree}			% sazba adresářové struktury

\usepackage[formats]{listings}	% Balíček pro sazbu zdrojových textů

\usepackage{bera}	% optional: just to have a nice mono-spaced font
\usepackage{xcolor}

% Color definition for listings
\definecolor{blue}{rgb}{0,0,0.6}
\colorlet{punct}{red!60!black}
\definecolor{background}{HTML}{EEEEEE}
\definecolor{delim}{RGB}{20,105,176}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}

\include{lstdefinitions}
\usepackage{pdftexcmds}



% Caption style definition for listings
\usepackage{caption}
\DeclareCaptionFont{white}{\color{white}}
\DeclareCaptionFormat{listing}{\colorbox{blue}{\parbox{\textwidth}{\hspace{15pt}#1#2#3}}}
\captionsetup[lstlisting]{format=listing,labelfont=white,textfont=white,singlelinecheck=false,margin=0pt, font={bf,footnotesize}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% My packages %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{mhchem}
\usepackage{multirow}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%      Definice informací o dokumentu             %%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{variable}  % do tohoto souboru doplňte údaje o sobě, druhu práce, názvu...

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%     Nastavení polí ve Vlastnostech dokumentu PDF      %%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Při vloženém balíčku 'hyperref' lze použít příkaz '\nastavenipdf'
\nastavenipdf
%  Nastavení polí je možné provést také ručně příkazem:
%\hypersetup{
%  pdftitle={Název studentské práce},    	% Pole 'Document Title'
%  pdfauthor={Autor studenstké práce},   	% Pole 'Author'
%  pdfsubject={Typ práce}, 					% Pole 'Subject'
%  pdfkeywords={Klíčová slova}           	% Pole 'Keywords'
%}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pdfmapfile{=vafle.map}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%       Začátek dokumentu               %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\pagestyle{empty} %vypnutí číslování stránek

%% Vložení desek generovaných informačním systémem
\includepdf[pages=1]%
  {pdf/desky}	% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo vytvoření desek z balíčku
%\vytvorobalku
\setcounter{page}{1} %resetovani citace stranek - desky se necisluji

%% Vložení titulního listu generovaného informačním systémem
\includepdf[pages=1]%
  {pdf/titulka}	% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo vytvoření titulní stránky z balíčku
%\vytvortitulku

%% Vložení zadání generovaného informačním systémem
\includepdf[pages=1]%
  {pdf/zadani}	% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo lze vytvořit prázdný list příkazem ze šablony
%\stranka{}%
%	{\sffamily\Huge\centering ZDE VLOŽIT LIST ZADÁNÍ}%
%	{\sffamily\centering Z~důvodu správného číslování stránek}

%% Vysázení stránky s abstraktem
\vytvorabstrakt

%% Vysázení stránky s rozšířeným abstraktem
% (týká se pouze bc. a dp. prací psaných v angličtině, viz Směrnice rektora 72/2017)
%\cleardoublepage
%\noindent
%{\large\sffamily\bfseries\MakeUppercase{Rozšířený abstrakt}}
%\\
%Výtah ze směrnice rektora 72/2017:\\
%\emph{Bakalářská a diplomová práce předložená v angličtině musí obsahovat rozšířený abstrakt v češtině
%nebo slovenštině (čl. 15). To se netýká studentů, kteří studují studijní program akreditovaný v
%angličtině.}
%(čl. 3, par. 7)\\
%\emph{Nebude-li vnitřní normou stanoveno jinak, doporučuje se rozšířený abstrakt o rozsahu přibližně 3
%normostrany, který bude obsahovat úvod, popis řešení a shrnutí a zhodnocení výsledků.}
%(čl. 15, par. 5)


%% Vysázení prohlaseni o samostatnosti
\vytvorprohlaseni

%% Vysázení poděkování
\vytvorpodekovani

%% Vysázení poděkování projektu SIX
% ----------- zakomentujte pokud neodpovida realite
%\vytvorpodekovaniSIX

%% Vysázení obsahu
\obsah

%% Vysázení seznamu obrázků
\seznamobrazku

%% Vysázení seznamu tabulek
\seznamtabulek

%% Vysázení seznamu výpisů
\lstlistoflistings

\cleardoublepage\pagestyle{plain}   % zapnutí číslování stránek


%% Vložení souboru 'text/uvod.tex' s úvodem
\include{text/uvod}

%% Vložení textov s rieseniami
\include{text/barman}

%\include{text/I40}

\include{text/vyberprotokolu}

\include{text/infomodel}

\include{text/receptura}

\include{text/aplikacia}

\include{text/deploy}

%% Vložení souboru 'text/zaver' se závěrem
\include{text/zaver}

%% Vložení souboru 'text/literatura' se seznamem literatury
\include{text/literatura}

%% Vložení souboru 'text/zkratky' se seznam použitých symbolů, veličin a zkratek
\include{text/zkratky}

%% Začátek příloh
\prilohy

%% Vysázení seznamu příloh
\seznampriloh

%% Vložení souboru 'text/prilohy' s přílohami
\include{text/prilohy}

%% Konec dokumentu
\end{document}
